屌你老母 hkbn 又好撚慢

用緊100m 近排CHECK網速下載速度得返2XMB
睇個片都LAG到仆街
屌佢老母叫佢CHECK又話冇問題 究竟要點搞
直接插LAN線都係咁慢 即係唔關我ROUTER事
我仲可以點搞

modem 直插電腦試

pccw 尼期都係勁慢

冇modem

我都係

啱呀 HKBN

免modem定router modem二合一

應該係免MODEM 因為係直接插線係牆 插位寫住HKBN咁
SORRY 我電腦白痴 唔該晒巴打

一星期前開始慢 但係到前日晏就就正常返幾個鐘我以為冇事啦 之後又黎料 就一直慢到而家 搞到好頭痛

我check到9x但down野慢到食野咁。
屌你老母hkbn

發現未來人

可唔可以幫我查下 29/12/2016 六合彩開咩number

1MB=8Mb
2XMB>160Mb

100Mb點2XMB下載

HkBN苦主

Same
bb1000
得300/100

仲係慢到喊

你係咪最近先係咁？

早幾個星期都仲有900/800
咩料子

迫你升1000mb

PCCW 1000M 用家到此一遊

係 仲要岩岩續左約

垃圾hkbn

死番去用pccw囉

hkbn都叫苦
用有線同3就苦
用緊pccw now先知hkbn好

hkbn呢幾日夜晚六七八點會lag一lag

bb1000

聖誕節開始就慢左

哇 好離譜wor

我係1000mb
我用緊apple 個extreme router
直插電腦有8xxmb
但係用router 再駁lan 線就得返100唔夠
想問下係咩出事

我都係咁既情況呀各位巴打！！！！
我自己用緊部電腦係插落白色信號機既ge1
用緊100mb但速度得翻1 mb-3mb左右
都係最近先係咁！！！
但我其他手提電腦，電話就係用wifi既，經都係hkbn 既bbtv黑色盒，而個盒係插落白色信號機既ge2位置
速度十分正常，所以我以為係我電腦問題，但我重裝過，都唔得，到底係咩原因呀！！！
好彩呢度找到同路人

尼你老母

用緊3 1000mb唔lag
打韓服lol長期40-50ping
用左3個月

似係router壞 我之前都試過 換左冇事 你router用左好耐?

用緊1G，有無人知點睇ONT收緊幾多dBm？

老電嘅話有得係modem睇，再唔係就買番個光錶自己check

BB1000

都已經faster than 91%月of hk啦

和記都係

換線試下

一係router壞
一係router lan port只可出100m

Pccw仲衰過hkbn

呢啲嘢好睇地區
有啲地方分分鐘用和記仲好

我都一樣

有冇hkbn sales
用緊100mb想轉 1000mb plan
請報價

屌我pccw 500mbps plan
上網得3.xx mbps

用緊HKBN，有無得TCP/IP入隻ONT睇?